［急問］深夜爆呔，求救

撞中舊石，前呔爆左+車鈴都彎晒
有冇24小時車房推介？九龍區 跪求

換條spare頂住先

以為pot hole自膠